我愛的羊 愛的人不是我。。。。。。。。。。。

我愛你

我愛的羊 牠已有了羊仔

走開

搶我羊仔

羊仔is mine...

公仔是公廁 是世界的

戰爭

牠身體每一吋 都屬於另一隻羊

係我

點解要同都我爭呀b

3p得唔得⋯